# BITWARDEN



## Розділ &#127991; Інструменти &#129520;

>&#128161; Це інтегроване рішення для керування паролями з відкритим вихідним кодом для окремих осіб, команд і бізнес-організацій.

- **версія програми &#128230;**: :two: :zero: :two: :three: . :nine: . :one:
- **розробник &#128422;**: 8bit Solutions LLC
- **офіційний сайт**: [посилання &#128279;](https://bitwarden.com)

## Операційні Системи

>&#128161; Інтегруйте Bitwarden безпосередньо у свій улюблений браузер за допомогою розширень браузера для безперебійного перегляду. Так само можна використовувати у браузері.

### Windows &#128421;

- &#128189; з **Microsoft Store** за [посиланням &#128279;](https://apps.microsoft.com/store/detail/bitwarden/9PJSDV0VPK04?hl=en-us&gl=us)
- &#128229; з офіційного сайту за [посиланням &#128279;](https://bitwarden.com/download/)
- &#128229; з Хмарного сховища &#9729;

### Linux &#128039;

- &#128229; з офіційного сайту за [посиланням &#128279;](https://bitwarden.com/download/)
- &#128189; за допомогою **Flathub**:
  - вводимо команду у терміналі: `flatpak install flathub com.bitwarden.desktop`
- &#128189; за допомогою **Snap Store**:
  - **версія програми &#128230;** latest stable команда для терміналу: `sudo snap install bitwarden`
  - **версія програми &#128230;** latest stable команда для терміналу: `sudo snap install bw`

#### fedora WORKSTATION

- &#128189; з **Центру програмного &#128230; забезпечення**

